長沙灣開敏華冰室

黃定藍

翠華集團都要問

「係！各位網友！」
扮燒山fan嘅陳雲糞師

熱狗孔乙己：戴口罩係恐懼撚、黃絲精神病、助長政權

hardsell支那師

[/quote]

唔係太興咩

原來你知？ 咁太興黃定藍？

太興來

張宇仁

係各位網友，長沙灣有時代冰室喎，
我仲去果間食過羊腩煲。

就係經過見到 翠華太興都起附近